[有show 既撚樣入一入黎] gillette 終於良心發現 (我諗係掛)

是咁的， gillette 啲刀頭不褸好鳩鬼貴， 雖然有啲代用頭 ， 但係好撚鳩垃圾， 所以阿叔我晨咁撚早就轉左用safety razor 喇。

（巳經無做電視， 但個名仲有電視兩個字既網店， 阿叔成兩年無買gillette 刀頭 ， 唔知價）

不過我近排見amazon 上高， gillette 出左條新line ， 啲刀頭似符幾抵屌 ， 所以post 比大家睇下：

match 3 （ 我諗係掛）： 對返港紙， 大約 50 雞 8 個 ， 不過阿叔未買過

對手， personna 出既代用頭 easyfit 3 （20 蚊美金十五個，阿叔上次去旅行買定， 巳經比左細佬用）

personna 係大廠黎， 同gillette 一路都係競爭對手， 由20 世紀頭玩到而家， personna仲有出手術刀片。

不過見到個價都知巳經輸左， 更加唔洗講佢上高果個蘆薈gel 一路剃 一路溶，搞到塊面滑珊珊 ， 剃到阿叔好唔適服

同以前用gillette 啲 刀頭 比輸晒

5 刀頭

對手， personna 出既代用頭 easyfit 5 （30 蚊美金十二個）

見到三刀頭巳經咁様， 五刀頭唔撚洗講啦， 30蚊美金先得十二粒， 貴鳩到死 。 （30蚊美金夠阿叔買到三百塊astra 刀片， 剃到起碼六年）

不過近排美金貴， 建議大家都係bookmark 先， 等到下次集運一炮過買返黎

屌， 一出完post ， gillette 3 就加左價， gillette 正仆街 黎